曼聯今屆要贏 就只有一招

唔複雜 4個字講完

出 馬 斯 亞

如果真係有場場睇哂 就知道佢實力真係好高 腳下功夫真係好好 好冷靜

唔好再用福仔同佢比 差好多班波

我同意佢心態未夠好 同埋有時唔穩定
但只要比佢有穩定出場時間 一定會慢慢改善 始終係年青球員

利申
鍾意曼聯好多年
但如果摩佬真係唔識用佢
我真係希望佢可以轉會
有正常待遇佢一定上到世界級

世界盃唔踢就係驚太屈

出出出 都唔撚知有無歸隊

5個字
放棄泊大巴

哈哈摩佬手下唔需要天才球員只要服從高 工兵球員，一日係到馬福都唔會有出頭天

三個字
炒摩佬

樓主

福仔剩係識屈速

2隻字夠了

黑哨

樓豬點睇上季輸哈XX1-2個場出左馬斯亞

現代的足球 整體戰入手

三個字

早啲瞓

唔計曼城咪得

上季捧左英超啦

山一

招

等緊捉鬼

有全能到仆街既山神已經贏硬

多謝 我好感動

輕鬆30球

今朝同個唔熟既同事吹兩咀都話馬仔有潛力上世界級
好應該重用
好感動

馬達要打中間做主攻amc，連加特打右邊拉邊做以綠葉，間中插入禁區,馬斯亞打正箭頭
X馬達打右邊
X連加特打中間
X lkk 打前面會容易被對方後衛針對

投訴佢少機會都無野
但而家越吹越大

岀馬撚？ 垃圾

全能到仆街

左邊馬斯亞 右邊馬迪爾
魔性澎湃